有冇人好中意聽唱見既歌？

一直都好中意聽唔同唱見既歌但好似冇咩人討論咁
平時會同一首歌聽唔同人演繹同埋睇歌詞講咩
好中意日本果種作詞風格 好似睇緊說明文咁樣
最近不停loop緊下面果兩首
本身聽唔慣mafumafu既高音 後來聽佢原創歌之後發覺佢係唱作全能
個人覺得佢唱得最好聽既係佢自己作既歌 佢既翻唱唔知點解聽落都好似怪怪地咁
或者有其他好聽既歌都可以介紹下

しゅーず把聲帶有磁性 勁好J 本人都好靚仔(highway lover有顏出)

可惜身邊冇咩人聽

聽香港嘅

りぶ

Gero

唔係唱見係p主

我諗大家呢排都聽得多

冇留意唱見圈幾年 最近聽返發現好多P主都自己cover 好聽

我都脫咗一排 係因為ayase我先番番嚟
佢把聲真係好好聽

rib!! 佢生放時唱from Y to Y 好好聽

呢首D詞好似唔係幾啱音
以前有聽佢呢首
同埋DS既翻唱

最有印象係Just Be Friends同埋佢live時都好high

self cover好正!
近排都loop緊呢首

佢嘅寢下呂計劃真係青春嘅回憶佢啲炒飯到今日都記憶猶新

仲有好多都好聽 可惜十年唔見上水一次

多謝推介

係 不過我見佢2019都有出CD

跟住今年啲live延哂期又深潛咗
唔知今年仲打唔打算投稿

好鐘意sou把聲好可愛
eve同mafu寫嘅歌都好正，歌詞特別，mv又靚
近排開始聽莉犬

爽快地唱歌既sou 無論工口歌定投入感情既歌都好對我口味
eve有首賣朱古力既廣告歌勁好聽 搞到我去DONKI都買左一排黎食
莉犬我唔係好識 多謝推介

有好多live今年都冇左
同埋唔知佢地幾時先黎香港開live

我好似自從入坑之後都冇聽過有唱見嚟香港
對上次係咪12年嘅事

luz同shoose上年10月有黎過但當時重未回坑+冇心情去

估唔到仲有人嚟香港除咗XYZ仲有邊堆會嚟

之後就唔知啦

今日係りぶ生日

上完水即潛 枉我有期待過今日有投稿